要求刪po

和解左 admin唔該